渣古梅開二度無人講

梅閪，雞朗都做唔到，我龜頭渣done it